家居上網9月到期

小弟屋企家居寬頻連家居電話9月到期
唔想再比和記糟質
請各位巴絲出招

巴打，老電英超上網新裝續約。
宜家登記再免6個月
1000m重有ps4 送呀。
睇波睇戲免完再免.
搵我幫手，一定幫你格到盡.
跪求賜酒

telegram:Nottvsale

轉台優惠 + Ps4 pro 優惠，半年免費
專人解答疑難
TG:NOWTV_HK

最新英超西甲睇波優惠，仲有其他組合送俾你睇，超抵玩！續約優惠！

問我啦